發唔發覺有另一半既朋友對單身既朋友好過份

太1999重開

有心事傾可以
但唔好自己掛住陪女朋友就覺得人地老馮要遷就你得唔得啊
大家都返工,就返工個陣揾人傾閒計
收工就唔傾,嫌人煩,掛住陪女朋友,星期六日又係掛住陪女朋友

夜媽媽人地就黎訓先打黎講心事,拒絕左佢,下一次同一時間主動D打番比佢又話聽日先
點解我會拒絕佢就因為個陣我真係就黎訓,
前幾次出黎我講心事,都發覺佢會chur我,我係到喊柒親佢,佢會玩電話扮唔識我
好後悔冇早d同佢絕交

呢啲咁嘅閪朋友 要唔要都罷啦

咪煩啦成個女人咁